今日開始嘅新常態：警察認證記者 阻舖頭落閘 掃埋舖頭啲客

甴權無限大 甴就係法律

記得點貨高買不好

甴用咗一年嚟話你知大家寒窗苦讀十幾年書全部都係屎片嚟
邊個有權力就邊個大撚晒

又多幾間吉舖
多謝警曱

一早話左搞到咁大件事99%係因為班狗
中共最錯決定一定係攬住班狗
炒撚晒換公安仲好

今日就警察認證
聽日就拉埋冇警察認證嗰班

成立獨立調查員會 再加肥仔聰同有濫權濫暴既黑警祭旗
場運動一早完左好耐

啲五毛仲討論緊點解要送頭

阻舖頭做生意都係攬炒一部分
隨佢既便

嗰間衛訊啱啱先開都咁大
係時候執笠㗎啦

popo做助攻

popo直頭係主攻
關手足乜事
商家對警暴沉默既報應

繼續做多啲呀屌你老母

推

要拉得夠多先會嚇到人嘛（佢哋以為）